英國《金融時報》：「無大台抗爭，只剩底警民衝突！失敗告終」

失敗撚英國《金融時報》發功：

1. 「無大台」、靠社交網動員，雖然有利隨時集散，又可跨國互傳抗爭策略，意味政府無法與民眾斡旋溝通；

2. 同一陣線的抗爭者可能有不同訴求，沒人可代表其他人談判，因此運動容易變得激進，淪為純粹警民之間的暴力衝突，令運動失敗告終

3. 沒有領袖帶領之下，令運動退化至淪為只有暴力的警民衝突，令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠，變相令政府容易鎮壓。文章指，此局面過去在法國出現過，現在於香港和智利亦一樣

連登仔：

「外國勢力散播失敗主義！」

「英國係分化撚！」

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

日已落 只剩下奶支生路

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

五大訴求

其實幾有道理

連登仔實會話你失敗撚，分化，五毛

2014 有晒大台，又咪衰左

佢講得冇錯，但有大台只會變得教條主義，亦都會失敗，2014年係活生生嘅例子
冇大台同有大台相比，冇大台嘅harm係少d

智利唔係搞掂啦咩

人地嘅溝通係真係溝通
我地嘅溝通係公關政治show，再整個大規模秋後算帳，政治審查，跟手再比多條惡法

點玩啊

又大台呀?

仲以為大公文匯

有大台先拖後腳

又起大台同政府「談判」？

不了

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

智利咪贏曬

之前10月油尖旺唔係30幾萬人咩

其實大家訴求一樣 係政府唔回應
由班黑警屠殺市民

未掂
而家似係迫總統落台

個評論有冇建議？

每個地方背景唔同
不能一概而論
以香港情況 無大台最合適

有大台嘅英國 脫歐成功未?

大佬 講漏咗樣嘢
目標係五大訴求 呢樣冇得談判 所以冇大台都冇所謂
有得談判 對住港共無䎵政權只會被撚化

食屎啦英國狗

我地嘅大台係良知
藍色人口冇嘅野

唔一定係傳統上嘅大台，多台例如gphone 或民陣就可以，不過關於警民嗰個位係要注意下

如果對手係西方民主國家, 或者真係可以和你傾
但係對手係匪共
做順民既有澳門
反抗既有西藏新疆
全部都無好下場
宜家未停已經清算緊
香港係有過自由既地方
無論我地有無反抗, 匪共只會更加打壓。
我地唯一既好彩之處係我地既經濟價值
先得到國際關注
如果唔係匪共一早收割左我地
可能香港係被上天選擇既地方

五大訴求 缺一不可
目標十分清析
分化你老母咩

無大台係班賣港賊唔敢企出黎
佢哋只係識叫你妥協之後出賣你

迫到濕鳩總統落台都唔算做到嘢？

政府不停退讓緊 點解樓主講到智利失敗緊咁

英國版既大公文匯

//意味政府無法與民眾斡旋溝通...//

其實佢最基本都要成立獨立調查委員會先有人收貨啦

6月到而家都企硬啦

根本完全唔打算溝通，扮咩姐

3. 沒有領袖帶領之下，令運動退化至淪為只有暴力的警民衝突，令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠，變相令政府容易鎮壓。文章指，此局面過去在法國出現過，現在於香港和智利亦一樣

係邊到收風
中間溫和派現家個個都想有狗死

依家五大訴救係基本

錯誤資訊黎
智利人話當地軍地依然射殺緊百姓
總統同林鄭一樣係度講大話呃人

有大台的話6月已收皮

咁講
無大台係事實
現實中我地亦不可能重建一個大台

咁大家要處理既係如何揚長避短

如果認為某些行為過激，
大家咪在不指責既前提下討論
等前線考慮囉

例如，個人對搞交通燈好有保留
之前搞係要為罷工做勢
現時要針對黨鐵
我地就應該保護路面交通
除活動當下set road block外
似乎唔應該再搞交通燈
咁先利好巴士、減少香港人對黨鐵依賴

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推行動post

Source
金融時報早幾日先講林奠下台

大台作用都係咁，Ukraine 雖然都係群眾主導，但個反對派假大台都有作用

大台咪就係政府

英國真係嘥鳩氣啦

1: 溝通係相向，政府有意溝通就唔使個濕尻對話平台

2: 五大訴求係共識

3: 有出過去就知，和勇一家親咗好耐，仲民意逆轉？

唯一認同係警民衝突，政府就係想你聚焦警暴，乜都唔做就令運動失焦

英國岩岩批准華為參與英國發展5G
完
算撚數大英帝國 抵佢地脫歐脫到甩皮都未脫到

日落帝國又做乜鳩

五大訴求只有答應一個選項 所以唔洗談判

有大台又有咩用
五大訴求叫咗幾個月唔夠清晰？

1. 「無大台」、靠社交網動員，雖然有利隨時集散，又可跨國互傳抗爭策略，意味政府無法與民眾斡旋溝通；
五大訴求 做到便可
2. 同一陣線的抗爭者可能有不同訴求，沒人可代表其他人談判，因此運動容易變得激進，淪為純粹警民之間的暴力衝突，令運動失敗告終
五大訴求 缺一不可
3. 沒有領袖帶領之下，令運動退化至淪為只有暴力的警民衝突，令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠，變相令政府容易鎮壓。文章指，此局面過去在法國出現過，現在於香港和智利亦一樣
做到訴求 衝突便無

聽下就好，金融時報出名藍

有大台幫你同政府談判咩
講好晒5大訴求缺一不可
溫和派唔係走佬 只係比人嚇怕濫捕唔出姐

正解

呢個港共根本唔溝通

日已落咁奶共
咁大公文匯冇分別

英國金融時報一向好撚保守
跟香港野又唔貼
係無撚喇喇放風林鄭3月腳痛
奇撚怪怪

日落帝國

你估聖誕節放長假會有咩做丫拿？

幫樓主補link

五大訴求係共識，唔需要溝通談判

做唔到就搞鳩你

冇大台都唔一定要淨係玩警民衝突
我地優勢係人多,但偏偏要主線做大多數人都冇得參與嘅行動

我地冇大台，唔洗諗住捉到大台就可以完結

其他地方唔敢講，人地有強大工會。
香港無大台先最好，大家清清楚楚五大訴求 缺一不可！
有大台咪比人捉入房關門傾，攪分化，
然後有左膠撚吊懶係苦口婆心淨係同抗爭者勸讓步。雨傘衰過一次就唔會再行呢條路

唔需要談判
五大訴求 deal or not deal
就係咁簡單

善用起底功能
出名分化狗 瘋狂屌自己友

佢嘅想法咪就係傳統嗰隻，政府要搵對口位，然後逼領袖代表你妥協

日落帝國不了
正因為無大台先至逼使每個出黎既人都要獨立思考

咁你有咩高見啊 sir?
無大台玩左4個月啦
又吹風

好心連登仔啦,cnn,bbc又奶共
Nytimes又藍,依家uk金融時報又屌

虛心接受下意見係咪咁難

就算有大台 你覺得傾到乜返黎?

有大台，7月已經輸左。

兄弟爬山，各自努力。

不分化，不割蓆。

日已落帝國 無歐盟靠山 只剩奶共維生 失敗告終

沒有領袖帶領之下，令運動退化至淪為只有暴力的警民衝突，令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠

認真咩

係最後大家都唔夠膽搵新方法去指西環
其實仲有特派猿工處，不過係公園再上
醫你沙八睇對肉館對面既舊華塞信社

同黨報一樣

收皮啦英國佬仲想有大台
冇大台因為你哋英國佬袖手旁觀呀

令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠

笑死。你應該上金融時報fb鬧爆佢分化

度度都無大台嫁啦

加泰都比人拉埋

做大台先傻豬

某些人覺得親trump媒體先最正義

但親trump媒體其實比較少報導香港....(因為, 本土優先)

和平集會都要搞 打老弱婦孺啊
暴力嘅原因唔係示威性質 有無大台
而係因為警暴越來越多 冇差別打人啊
根本示威者冇升級

呢個你想點接受？想起大台？

憑呢幾日一見狗警就全民怒屌就知民意未變
尋日等104, 班狗車係前面塞到 成個巴士站嘅人都屌鳩走狗警察又出現阻街

到而家香港人鐡價不二 仲想點

唔係佢哋當初奶共香港使咁𨶙慘？

James Callaghan, Percy Cradock 都係當時個班奶共仆街

又唔係我話你分化，出面班連登仔話你分化之嘛

第三點無可能

有大台領袖咪被人拉囉

垃圾評論

調轉頭諗只要一直不割席不分化就會成功

笑死 我唔會指住藍絲話佢分化
因為佢都唔係自己友

pull

有大台個大台死撚左啦

五大訴求咁L清楚，點解要溝通？

條友都吹極負面
失敗同分化

如果係手足
去睇下醫生好

香港若無共產黨喺後面
運動晨早贏咗啦

所以港共搞唔掂 因為冇良知

由一開始都冇大台架啦

總之唔岩聽既一律就係分化/五毛/鬼/sir

第一個point已經fail
無興趣同你溝通

唔一定嘅

最近既抗爭全部都係喺條街同班狗打交
冇左一開始打中聯辨立法會呢啲標誌性建築物既模式

英國係熱狗

起左樓主底
拉

d學者真係好愛起大台，要同政府談判。

對佢地黎講「唔同政府談判=無成果」
我地要搵番d精英代表黎談判，要作出讓步先得。

善用不推文回覆

咪撚on9啦
一直都好清晰講緊五大訴求
做左依五樣基本盤咪同你傾囉
但你由六月到依家
有咁多人死 咁多警暴
係日日都咁撚多問題你唔解決
走黎話同示威者溝通？！
你吔屎啦屌
依家十月都就完啦
唔撚係六月啊
無撚得返轉頭啊仆政府

咁講啦
雖然話無大台抗爭未必輸硬
但抗爭重點係要升級對政府施壓嘅行動
政府真係驚抗爭者嘅時候先會願意讓步
香港近兩個月幾乎冇升級過
見到政府完全唔撚驚
喺旁觀者嘅角度自然覺得抗爭者好難贏

跟共產黨談判，這是自殺行為。

拉

英國佬，日已落，比共畜咬啦

［警世］這場運動失敗後你必會被清算

2014果d大台冇石油，而家呢個有

老老實實，上連登mon住個法案幾個月，凝聚到大家，冇功都有勞，至少我好care法案同制裁popo

呢個post五毛又空群而出

有無原文？

on9 佢講既野 我搵到個更貼切既原因
就係因為我地面對住一個極權獨裁主義政府 所以呢班撚樣唔使同人民交代

Pull blocked 樓主 咩post都上熱門

令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠

佢有冇睇鍾庭耀同中大既民調 唔覺有疏遠

原來英國〈金融時報〉已經歸類做藍屍

全世界嘅建制
最怕無大台抗爭

2？ on9
五大訴求 缺一不可

有大台係可以用嚟談判
但人地都無諗住同我地傾
起個大台嚟俾人重點打擊嚟把撚？

mean撚到

咪玩啦
個時水炮車仲未出黎
而家真槍都開埋

談判你老尾
5大訴求 缺一不可

我血債 你票償?

英國

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

熱門要行動post啊 尋晚post1爆左post2無晒人
幫推行動post 唔入黎討論都幫手置下頂

傾？有人同你傾咩？
有咩好傾？？

幫手推下行動post

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

疏遠有咩唔覺

重點係
咩形式既大台

如果失敗條件：
1. 無大台
2. 有警民衝突
咁由612開始已經失敗左

link都冇
點知係咪d親中columnist寫

評論唔代表正確，第三點講嘅和勇割冇發生，而第一點，雖然冇大台，但民意好清晰要乜

人地話失敗就失敗
咁我話你藍絲你咪係藍絲囉
點解你要人接受意見但係自己唔接受人地意見呀
我係話你藍絲咋

食屎啦成班垃圾。 你連脫歐咁小事都脫唔到呀 你有乜嘢資格教我哋呀仆街

重點就係睇香港人做唔做到真正既「不割蓆 不篤灰 不分化」有無齊上齊落既決心姐 我覺得「無大台」其實多撚餘 全港市民就係「大台」「五大訴求」就係條件 政府讓步 市民收貨 「大台」就會倒下

重點係以搞爆個經濟為籌碼，威脅獨裁政府投降，談唔談判都無所謂

無大台一定係最好既方法

依家睇落似靜係警民

但最後 政府一定會為經濟而跪底

冇大台唔緊要
最緊要焦點集中

有大台，都係一樣警民衝突
除非唔搞集會遊行

一定唔可以起大台
目的不變下但方向/手法要變
做d參與度高d嘅行動
例如經濟戰唔應該只集中裝修

有大台一早輸左
英國蘇格蘭同北愛幾時黎翻次be water

5g用華為，收皮啦

721
811
831

五大訴求仲唔夠清晰咩

呢個真，scotland同北愛應該脫英

收皮啦 link 都無條

咁但我唔明每星期咁樣打交有咩用？
我地又完全唔夠打，對家又越拉越多人
尋日又冇左200個手足，打完都唔知打左咩
其實會唔會有更好既抗爭方式

金融時報根本唔熟香港問題

拉 你係失敗論
睇左全文先屌你

警世文

要搞多d經濟

要睇埋個editor

佢既重點係唔好警民衝突
文章應該想提醒掛

btw 金融時報=敵人? 敵人反對的...

英國佬出賣香港人不但只 我哋自己對抗極權仲要踩多兩腳?????

五大訴求好明確，答應左相信大部人都唔會再出嚟

係無大台冇得談判，但唔代表冇方法和平解決，只係當權者一直都冇重視過民意，唔好講到政府冇辦法解決咁咪將個問題推落去市民度

同埋唔覺得和理非同前線割席，相反對示威者暴力嘅接受度仲高左

認同

我覺得每次活動搞公投好d

收皮啦！我地冇同勇武疏遠！
和勇一家

一係答應五大訴求 一係繼續落去
咪撚係到吹風話要大台啦屌你老母

所以都係提大家每次都要講番五大訴求

我當時是咁諗的
6月撤回收貨
7月撤回+獨立收貨
831之後屌你老母五大訴求缺一不可

所以去到呢個時候
冇大台亦唔需要大台
因為唔需要傾亦無得傾

五大訴求
缺一不可

就係咁簡單

要有雙普選，係真普選
呢樣係共識，係基本要求
"討論"左二三十年啦
冇討價還價既餘地
所以係唔使大台

1.政府從來冇想同你溝通
2.五大訴求係主流民意
3.香港加強鎮壓會加速攬炒

真係冇贏 佢你個狀態只不過係好似我哋嘅777話撤回條例一樣

冇話係英國人講嘢就係自動正確呢個原則㗎喎
將智利法國人面對嘅問題拖埋香港嘅生死問題嚟講已經係大錯啦 大家共通點只係得冇大台 冇先例兼且冇一個抗爭完咗但係又預測全部失敗 姐係全部紙上談兵
不過唔可以執著喺警民衝突係真 要繼續打經濟戰

1. 「無大台」、靠社交網動員，雖然有利隨時集散，又可跨國互傳抗爭策略，意味政府無法與民眾斡旋溝通；
---> 香港唔係民主政府 冇斡旋呢樣野 對話由雨革已可見會收皮

2. 同一陣線的抗爭者可能有不同訴求，沒人可代表其他人談判，因此運動容易變得激進，淪為純粹警民之間的暴力衝突，令運動失敗告終
---> 五大訴求 缺一不可 解散警隊 刻不容緩 你幾時見有其他訴求

3. 沒有領袖帶領之下，令運動退化至淪為只有暴力的警民衝突，令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠，變相令政府容易鎮壓。文章指，此局面過去在法國出現過，現在於香港和智利亦一樣
---> 和勇合一 不篤灰 不割蓆 不分化 就係全地球所有抗爭既基石
裝修你都冇見過和理非屌鬼啦

總結
金融時報啲記者寫文前做多啲功課
特登飛黎香港訪問下 我地好樂意對話 咪撚再用你地果套黎看待香港人

Source 呢？
我上佢個網睇唔到
冇 source 當五毛

英國佬

英國錯判形勢，要談判，要大台係因為民意唔統一，香港接近超過8成市民係唔滿意政府，超過9成係仇恨警察，點鎮壓，殺曬6百幾萬人啊。

有大台未好似加泰領袖咁坐

外國有大台就無警暴無衝突？

傾？五大訴求好清晰

而家對手係共產黨，而家香港人用新手法去抗極權，成唔成功唔知，但成敗係睇我地有幾堅持

分分鐘到2047都未脫到

樓主閣下咪又係五毛失敗撚囉，雖然佢哋講嘅某程度上點出咗冇大台嘅一啲問題，但係會唔會流於暴力呢？取決於政府同爛仔狗嘅態度，如果次次都好似剛剛過星期日咁根本對方唔想件事完（因為運動一完無論邊面贏都好，啲爛仔狗就一定變condom，俾政府出賣，你係佢都唔會想完喇），咁點會唔變成暴力衝突呢？

無英國兌現承諾 只剩香港孤兒仔 最後只能暴力抗爭

97之前個大台有幫過我地咩???自己都搞唔撚惦啦，而家又奶共奶到雪雪聲

終極冷氣軍師

你自己望下支線有幾多

source呢？

有大台一早收左皮

民主國家既話大台就有用

但係我都搵唔到金融時報自己果篇文
不過op呢啲低質諷刺撚當五毛都冇死啦

五大訴求，缺一不可啊，幾時有話過要談判，奶共謀體咁簡單都未搞清楚學人評論

無source咁貼就當係?

係咪想講軍事政變/武裝推翻政府先係出路

我地無嘢要同呢個仆街政府好談判，唔使要咩大台同佢Deal,想停手就答應五大訴求

目標清晰從一而終

三毛玩法：
十篇報導九篇讚香港一篇有野彈香港，就拎個篇黎講，放大彈既內容企圖散布失敗主義

唔明點解仲有人未block依條三毛

Source?

真係

由立會保護文物到針對支持警暴商舖破壞兼唔順手牽羊，香港人公民質素真係世界第一

有大台一早死左

係香港 和理勇不割喎

1. 五大訴求 缺一不可
無人想同政府溝通

好多野都有利有弊
如果有大台
個運動一早比人搞散
邊有可能堅持到咁耐

屌 同仆街港共一L樣

新派抗爭我地香港領先緊
佢英國佬識條鐵
剩係up壞處唔見佢講好處
放長雙眼睇住過多幾年全球抗爭手法都會參考香港既去中心化結構黎運作
呢種結構係現時最match人類行為心理

佢底估咗個運動已開始轉向人心同經濟抗爭，經濟先至係政權個要害，令權商貴內部分裂，反紅藍資本才是未來重點

金融時報上星期先頭條吹風話要換走林鄭，而家話失敗告終？

如果係2014個大台咪係
比係梁天琦式大台 一定少好多人比人拉

對負付極權，不能單靠示威者，需外國勢力先成事

FT好多奶共撚/間諜，成撚日都唱中國點羸美國點輸，上次談判直情講到中國係階段性勝利

利申FT subscriber

洋五毛垃圾

報紙講唔一定啱

該聚時聚，講散時散

只要統一五大訴求

佢識條鐵咩

有大台，有領袖，全部坐洗頭艇返支那

有大台=輸
無大台又=輸

文章連結呢？

依份野本身就親港共政府架啦
你有用Twitter 見到佢d廣告唔睇以為又政府新聞處自己出既

佢地驚自家國民好似智利錦比我地遊行氣氛影響，反佢政府

好簡單 大家都想回歸平靜 我地唯一嘅大台係良知 所以呢個都係冇大台嘅缺點 組織散亂 但同時我地都有一樣野講左4個幾月 就係不割蓆 堅持落去 我地一定贏

五大訴求 缺一不可

個人認為去到現今, 只要每個人都要化身印度甘地, 南韓朴槿惠 既非暴力抗爭,,100%保證黃不會轉去藍/中立, 又可以吸納其他朋友支持。
宜家掉汽油彈/黑裝修/燒黨鐵等等..只會比人繼續拉+告暴動, 倒頭黎都係無補於事,一身盡毀。運用非暴力抗爭這方法先係真真正正一個都不能少, 又可以同政府玩落去。
學呂秉權講, 「香港人要鬥長命」!!!!!!!!!!

樓主咪誤導

單新聞蘋果最先寫

邊班人想搭翻個大台雞棚

五大訴求係底線
同共產黨對話只會永不翻身

今次運動有大台既話
美國從頭到尾都會覺得香港示威既事有自己大台處理, 美國無需插手
最後連人權法案都唔會有

咁起個大台然後推個人坐監 放便同政府溝通

做大台想俾人拉???咪戇勼啦

政府一直唔面對問題
沒有領袖帶領之下，令運動退化至淪為只有暴力的警民衝突
而家唔係要同政府談判
五大訴求亦唔係咩過分既要求
你走黎賴係因為無大台搞到得返警民衝突？
有大台晨早比人清算左啦 後果咪又係警民衝突
雨傘革命到而家仲坐緊

政府唔跪 警權無限大 體制崩壞
集會遊行次次都比狗咬 點樣避免警民衝突
唔影響社會經濟民生
你教我bargaining power 點黎

跪左你睇下仲有無人會出黎？

班傻9成日講對準政權
鬼唔知中聯辨立法會咩
人地重兵呀傻系

而家就證明俾《金融時報》睇下佢有幾錯囉

各有利弊
民主派有不同嘅聲音，好難兩全其美
有大台可以收集唔同意見，再去發表大多數人聲音
建制強大某程度因爲目標(聲音)明確唔理用咩手段
呢個時勢做大台，如果無外國勢力support 住，真係好快俾中共食左都無人知

談乜撚野判？ 咩叫五大訴求 缺一不可？

正確就好似
GPHONE線 VS 攬炒線
都有唔同,
攬炒就唔會理區議會, (因為手足比人拉就唔可以放棄呢個方法)
GHPONE其他人就會理區議會

知唔知藍C好多都係3X歲以上
再唔拎返淺黃中立黎
區議會分分慘敗

如果政府唔撚封站 又批返不反對通知書
啲香港人可以真正和理非行一次
一百萬人上街係唔少得

CLS，講咗五大訴求先啦。岸能九。

談乜撚野判，談判只有我地讓步，讓下讓下乜都冇，試過好多次 林鄭往跡

路係大家行出來，香港適合無大台係香港人嘅共識

連登宜家都無咩用, 出黎衝戈班基本就不會理=-=

五大訴求一致，無需大台
和理勇武街方，永不割蓆

其實大家批評金融時報係無聊，我哋嘅價值觀乃非建基於批評別人，而是建立於我哋嘅實實在在嘅行動

其實依家去到呢個地步 係僵局
我哋唔會縮 政府又用popo嚟打壓市民聲音
依家係玩持久戰
睇下邊邊長命啲

其實真心希望出到一個可以代表到我地既民族領袖

中英聯合聲明收咗皮咁耐
大台英國去咗邊？噢 去咗rmb嗰度
連華春瑩都可以叫你閉嘴就知英國wfc
Lur地lur到第二次公投未？
投到可以唔脫歐為止

明顯係D離地政棍同當權者立場.
2014有大台有談判結果咪俾政府撚狗囉,係中共教識人民唔好撚同政府談判嫁咗,因為中共必然會毀約.

五大訴求 缺一不可
呢八個字係咪真係咁撚難明啫
邊度見到有談判嘅空間?

談判完，冇警民衝突只有一個原因，就係我哋跪低/被清算左

如果對手係民主政府咁就幾有道理 因為真係有得傾
共產黨揾你話談判你信唔信?

呢個point唔係point，因為：

五大訴求，缺一不可
不讓步，不妥協

一出就會畀人拉去坐監

英國垃圾我地要升級同支那玉石俱焚

佢地只係將我哋個情況套入佢哋民主地方個思維，而香港只係個獨裁地方

英國連果35條屍都可以搞錯國籍
你覺得佢地講既野真係有參考價值?

我明，所以有冇可能有一個可以係外國又帶領到， 雖然好難

其實要講失敗 有大台定冇大台都可以失敗 只能夠講 唔同策略係要因應唔同地方唔同政治社會環境而行 而且要最大化好處 同時 諗方法彌補不足

例如 冇大台會欠缺組織同埋動員能力 咁咪做多啲唔同channel既文宣 係789月既時間 香港既文宣絕對世界級

示威者各有不同抗爭訴求或目的 呢個好正常 即使有大台都會有呢個現象 有人覺得成立獨調就ok 有人要解散警隊 六大訴求 但無可否認 依家五大訴求既定性就係大家不同訴求示威者既暫定共識 或是五大訴求就係大台

至於冇人談判係好定壞 就睇你點睇喇

喺依家嚟講冇大台冇包袱係比較靈活可取做法
至於警民衝突…坦白講依家呢班警隊已係港共+支共嘅魔鬼混合體，相信依家連林奠盧偉聰鄧炳强都駕馭唔到。我哋輸俾佢哋都算係正常

用英國思路去差度中共模式，所以今日先會咁，重黎多次？

啲人成日話對面武裝升級唔夠打/去咗送頭走唔到
其實只喺搵緊藉口逃避現實
因為而家無論喺邊到抗爭都係有相同嘅風險
我哋抗爭嘅成本只會越嚟越大
呢一刻我哋因為恐懼而逃避
以後我哋會付出更大嘅代價

所以要堅持五大訴求

香港同法國黃背心運動既分別係香港人訴求清晰。一開始到而家，五大訴求缺一不可，將大家連結埋一齊。

同時亦可見777想用房屋問題分化大家既陰謀。。。

有大台：暫緩喎，都ok啦

無錯，要有咁好公民質素，
勇 唔會太前或行錯路，
和 都進化跟到上去。
創出唔同抗爭手段，如流水，令運動捱到五個月 而未衰。

1同2 政府無法與民眾斡旋溝通? 正苦根本冇諗住聽民意，一路都係5大訴求，係林奠親口講話唔會回應
3 如果正苦係有做野，咁的確會變成3ge局面，不過而家佢冇丫嘛，所以疏遠根本冇可能發生

其實篇野都講得冇錯， 其實宜家個個星期咁樣出去搞，我未睇到有咩出路， 一黎根本目標冇對準政府同狗察，二黎仲要俾對定針住破壞黎打。

唔好問我咁要點做， 我都唔識。
所以其實都真係想有一個意念代表到大多數民眾既人出黎帶領， 搵到一條出路

過哂氣

入到嚟先留意到會員名 失敗𨶙

一直都有大台只係成員超過200萬人
目標一直都好清楚：五大訴求，缺一不可

有大台個運動一早收左皮

又呀sir
所有唔啱聽既都係呀sir
咁場運動難怪會失敗啦

連召集下和平遊行嘅岑子杰都比老黑對住條頸嚟劈，你覺得個代表仲會唔會有命？

全憑無大台先走到今日，每個運動都有起有落，過人權法個陣又唔話運動失敗？
我地做好自己，堅定心志，外界嘅嘢，聽完有用則取，無用則當耳邊風。

5大訴求咪就係大台囉！

幾時先過到人權法。。。

因為出路只有正苦屈服，佢一日唔跪一日都冇出路
至於意念代表，我只可以講就算而家有都唔係好事，香港人係時候要交翻果筆由極權轉向民主ge學費，天降聖君煮好餵埋你食只會令人變翻港豬

每個禮拜下下咁樣衝突都唔係辦法
每次都比人拉一 二百人
其實係未有其他辦法呢

點解要大台談判妥協嘅話仲叫乜撚嘢五大訴求缺一不可？

成場流水運動目標好清晰，無論港共或者中共政府都好清楚解決問題嘅方法就係向民意低頭，只係佢地唔想做，亦唔敢做，所以咪拖到而家

1，我地對手係共產黨，根本無對話空間，佢地根本唔可信
2，五大訴求好清晰，唔存在有唔同人唔同訴求既情況
3，抗爭左幾個月啦，不割席，不篤灰仲有人質疑成效？

200萬人咪就係我地既大台！係各執己見，但我地咪一樣總結出/共識到我地既5大訴求出黎～
再者，我地唔需要大台，我地既精神領袖s咪有天琦，有一班不幸離開左既好同伴，200萬，甚至更多行左出黎行緊出黎既同路人。
最後無人可以話比我地知我地唔得，做唔到！只有我地可以決定最後成功與否！

五大訴求，缺一不可！

日落帝國返去起支那核電站 鋪屎為5G

大台坐撚晒監
烏克蘭既大台本身想妥協
人民上台拎咪講 唔下台就殺入總統府

你估有大台係好定壞？

無大台 政府一定要滿足所有訴求先會停
一有大台 有交涉 有妥協就有讓步
英國人咁都唔明？

岩岩開始熱身， 就話我地輸？

明明無不反對通知書都勁多和理非出去
呢個分析離曬地

Financial Times
係大陸唔使翻牆就睇到既英文報紙

唔分化至奇

失敗告終？係咪活係平行時空？

最緊要夠人，人多就掌控運動局勢發展

所以和理非/街坊千萬唔好軟化，一定要企出黎

前線勇武既生命就靠你地去保護

Financial Times一向奶共奶到雪雪聲

對住民選政府就話要大台姐，對住極權政府大台比打撚死左啦

講到你自己唔係連登仔咁 喺到單單打打

有大台 唔係未試過

冇建議就收皮

其實大台一樣有佢ge壞處

收皮啦

中英談判香港個大台係邊個？結果呢？

我都覺係，同埋無人肯做，有人肯做都無人信服，有大台只會分化告終，唯一大多人認同只有梁天崎

最慘宜家呢個程度既示威係唔會領個垃圾政府屈服，有人可以組織公會， 有人可以號令全港罷工， 個領袖唔一定係要叫人出黎衝， 可以你發動各種令政府會驚既野，我覺得聚到一班人去做同一樣野威力會大好多

幻想撚，有無限個可能性

"意味政府無法與民眾斡旋溝通"
仲溝通？由八十年代開始溝通到依加，中共不是不知港人要乜，只係唔俾姐

1.冇嘢好溝通，大部分人都覺得唔使嘥時間幫政府做公關
2.訴求咪五大訴求囉
3.民意好穩固

唔好講到政府同抗爭者無法溝通啦 五大訴求都講左幾個月 而家係政府唔想溝通

睇你以咩標準去衡量咩叫成功同失敗姐 以經濟黎講我地都已經拎到一定既成果 如果你話要殺狗 佔領狗總就一定冇可能 但係呢個運動確實打擊左零售同旅遊業 唔好覺得佢地佔既gdp好少就冇問題 經濟既野從來都係一環接一環 最底層既崩潰冇可能唔會影響到上層 只要大家keep到過新年既 攬炒指日可待

失敗主義邊個唔識講
你講得到點可以贏就真係勁

根本無衝突 示威者搞完裝修就會be water 根本同班狗無任何衝突

份野根極無思考過攬炒壓力
完全站在對話解決問題

民意夠無大台啦 照佢咁講乜都唔洗聽

金融時報偏藍近紅呀

睇你點定義勝利

反正最後中國肯定係最大贏家

黃昏帝國入黑未

呢到咁多奶英狗
睇完會唔會好傷心

只要警民衝突
我地係贏嗰一方就會贏

談咩判 根本就係一定要答應五大訴求 呢個係民眾既權利 我地只係拎番本來屬於我地既野

有不同訴求？ 我地一直講緊五大訴求就係全民嘅共識

hi 分化撚

mean到你

英文[攪炒] 點講?

有大台咪拉囇啲大台
例如: 你做大台，我唔反你仲支持你，你最後比狗拉，咁大台咪散囉，政府拉囇所有大台，同雨傘一樣，最後運動都會散
就係咁簡單，所以今次冇大台先可以做到咁大！

唔洗理，咩評論都會有人講，因為個世界都冇乜試過出現冇大台抗爭，總之冷氣又好和理非勇武唔好放棄，一日運動未完，只要保持抗爭，時機出現就可以突破樽頸，呢幾個月大家都係咁走過黎，唔會因為人地一兩句說話就淡

呢D所謂溫和中間派其實永遠都係企喺中間各打唔十大板,唔會親近任何一邊,根本唔駛理

樓主一加英國兩個字連登仔就會盲反唔加嘅話啲人可能都會思考下篇文。

連登九成狂踩英，仲要踩到同英國手足割曬蓆日日分化笑人龜英派最後仲做埋支那人，恭喜恭喜，共享支那榮譽

與其咁樣打經濟戰，不如直接全港大罷工啦
大罷工直接令社會停擺，政府一定要跪
你咁樣打經濟戰，可能有連鎖效應導致經濟衰退，但做唔到對政府嘅即時威脅，佢總會有辦法拆

3. 沒有領袖帶領之下，令運動退化至淪為只有暴力的警民衝突，令大批中間溫和派的示威者與前線疏遠，變相令政府容易鎮壓。文章指，此局面過去在法國出現過，現在於香港和智利亦一樣

無錯， 完全唔知第三點有咩logic
有大台對於政府黎講仲易對付
因為佢拆左你大台就搞掂。
依家我地每個都有獨立意志，但有共同目標
絕對唔係濫捕拉人可以阻嚇到

我地打緊地球最邪惡boss喎
換轉第個國家一早贏咗

同一陣線的抗爭者可能有不同訴求
吊咪講咗五大訴求缺一不可
英國佬係咪聽唔明

開初有討論過
唔會work

直爆盲腸

收皮啦 放風出嚟建大台

唔好推啦

好似面臨失敗唔係因為無大台
而係我地唔夠激進

咪係，琴日先宣佈全面解散內閣
根本就係示威者步步進逼緊政府

其實跟本唔需要理會傳媒點講

做返自己就得

信念係贏既關鍵

香港人仲有一口氣都唔會放棄

垃圾《金融時報》，宜家唔係政府無法與民眾談判，而係政府唔肯讓步、講到明係dont negotiate with the mob ,連咁嘅基本事實都錯，不如執柒咗佢

講到尾就係想起大台方面美英商家佬make deals

問題唔係大唔大台
係對準政權
每日同班狗玩你贏唔到佢又冇任何實質進展

成個post source都冇都咁多連登仔討論

話時話，不如寫信去投訴呢啲失敗主義兼離地嘅報道啦

laam chau

咁我地咪做史上第一隊贏既人比你班撚樣睇囉

外國商家佬驚驚

近年有冇城市同共匪抗爭且成功例子，無就收皮

我完全唔明白點解需要有大台斡旋

市民/抗爭者嘅訴求如此清晰, 根本唔存在做啲唔做啲嘅空間, 只要政府真正交出誠意, 落實並且提出處理時間表, 抗爭行動就會自然退落黎

反之, 政府一日唔正視訴求, 只係用權力警暴壓抑抗爭, 咁就算有大台都唔會有任何得著

無大台嘅抗爭唔單止令運動更加靈活多變, 亦逼使政府需要面對訴求, 而唔係不停話同大台領袖溝通, 2014雨革就正正係被所謂大台所謂對話拖住

與其要奢求大台領袖可以用對話逼使港共屈服, 不如繼續街頭抗爭

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

個大台咪5大訴求囉

政府就算驚係一定唔會做樣俾你睇到
能打裝不能打，不能打裝能打

////同一陣線的抗爭者可能有不同訴求，沒人可代表其他人談判，因此運動容易變得激進，淪為純粹警民之間的暴力衝突，令運動失敗告終////

容易激進？屌你啦！重有好多進步空間呀。咁多隻鶳都重未斷手斷腳。

有大台嘅話個大台晨早俾政府拆撚左啦

香港根本唔需要同政府談判
更加冇談判嘅餘地!!

五大訴求 缺一不可

縱然最後結果係攬炒
香港人 決不讓步

都冇回應過。。

五大訴求係咩黎

有大台, 結果一係大台俾拉全部坐10年, 一係抗爭者被大台出賣

到今時今日, 好明顯係克警單方面吊打抗爭者, 係鬧市亂衝亂撞, 鬧放催淚彈射水炮, 禍及無辜民眾及商戶, 玩變相軍管宵禁, 不斷幫抗爭者connect社會不同階層; 相反抗爭者拆鐵同針對性的裝修, 可以有幾暴力?

過咗差不多5個月, 昨晚電視直播見到好多中老年街坊跟抗爭者站在一起, 即是越來越多一般民眾都睇唔過眼落場支持年青抗爭者, 何來被民眾切割?

得罪講句，係香港啲大台太柒
大台唔係問題，但我哋係要一個唔會向共產黨妥協嘅大台，會永遠企喺抗爭者一方嘅大台。而有能力起個咁嘅大台嘅人，一係坐緊監，一係被人DQ晒

奶共英國狗就躝啦

IG要人！

艾未未IG有50幾萬外國人follow包括唔少藝術界嘅名人！
大家可以去留言做文宣！
英文好嘅巴絲更加需要你！！

艾未未都關注緊我哋！

最有用就係做嘢囉，你施政報告d嘢係有用，而且做到，咁主流就識收貨架啦

世界四大不可信：英國研究、南韓起源、台灣報道和中國製造。。。

一種意見吧, 但也點出一種弱點
況且無大台係新方式, 本身就無得借鏡, 只能不斷革新
但能維繫才能持久, 最少要有持續的文宣及方向....

唔好神化外國報紙啦，佢對我地抗爭都未有最全面了解

路係人行出嚟嘅！大家一齊堅持到底行落去，結果係點而家係未有人會知

其實失唔失敗睇你點睇

Sorry 我覺得我地贏到開巷全力支持無大台勇武

夠喇夠喇撚 可以番鄉下收皮

英國分化L，都唔夠樓主本地分化L甘高本領！
每發三個Post，就一個搞分化！

收皮啦！

樓主系五毛分化L
大家善用“不推文回復”
衹屌不推 。。。

唔使理樓主呢條粉皮，分化L
你起佢底就知道，每發三條Post, 一條就係分化Post.

五大訴求
缺一不可

嚟啦，快撚d出埋解放軍鎮壓，睇下旺角一個月兩三次防暴佔領加tg放題d商舖已經做唔到生意你就知邊果先係攬炒mvp，更何況係老解?
香港人心知肚明係無可能爭取到五大訴求，而只係透過抗爭逼共匪/港共付出暴力鎮壓嘅代價（例如國際制裁或者被勇武所殺等等）。

就算最後我地咩訴求都爭取唔到，只要令共產黨同港共政權每一個奴才都受損失咁我地嘅犧牲就已經有價值

我覺得問題係變左打狗
唔係打官

有道理，只不過我地選擇唔聽。。。

其實係櫻主條spin狗屈人
香港示威者係有共同目標-五大訴求

完全唔存在掌權者唔知點讓步去滿足市民

訴求不一
五大訴求 缺一不可就係咁簡單

失敗撚提醒我地要反省，要修正

都合理

大家研究下

英國報館同支共有利益關係

外媒大把記者係請奶共大陸妹
scmp又比中共買左

所以所謂專家接觸的資料都係中共安排的
金融時報建基於假資料上的分析無意義

然後智利成功了。

重做大台同政府講判係無用
但我同意的確要搵多啲警民衝突以外嘅行動 可以搞多啲獎勵黃店、搞文宣嘅活動 擴大參與度

離地分析，又好難怪，不在其中，好難感受個中發展

開始畀人淡忘左

Push

我都認同，個運動係需要有大台統一運動同訴求，但應該無人敢出嚟做大台

咪又係同林奠條垃圾一樣 啲人唔會服

金融時報係港共專用放風外媒

幾次林鄭放風都係經金融時報

有大台運動就會即散

你個名真係無改錯

無人做指揮，所有人一盤散沙咁
好多人力物力用哂去FC到，點解要FC？因為你唔知真定假，佢係咪鬼
有領袖，大家睇佢頭咪得，直接行動
不過中國人嘅野，只要出現領袖哩個位就會一堆牛鬼蛇神出嚟搶

兩害取其輕 , 都係無大台好啲 , 有大台民眾就自然依賴大台 , 大台一散運動就散

佢地唔明白
香港市民係無辦法同中共溝通談判
呢個事實
佢地只係離哂地嘅左膠

你係咪當左五大訴求真係一句口號？

係，正常情況下係要有人出黎同政府談判讓步
因為政府唔可能滿足哂你所有野
但問題係 要有一個民主制度先有可能做到呢件事
係中共統治下 你係無可能溝通、談判

有大台嘅話 一係比人收買 一係比人暗殺
支共唔會比你生存到
係咪唔記得咗有幾個有名有姓嘅都比人買兇打到傷哂

突破盲腸 推呢個 英國佬做嘢慢吞吞

無失敗 只有攬炒成功

從來無諗過要贏。亦無資格去贏。不過一日唔回應就一日抗爭落去。到時無人再黎香港。外資走佬。下調信貸評級。

只係想攬炒

有大台未必贏
無領導輸撚硬
唔係大台，係領導

智利成功左啦老細

唔使旨意搵啲個別文章斷章取義幫大台復活

are u sure？

14年有溝通 最尾點？咪港共帶你遊花園囉 最後成個運動不了了之 成個政府變本加厲 食住上繼續賣鳩香港人

交通燈個point要推